用性相關嘅原因同女性分手係咪一定係賤男

拍左成4年拖，都唔俾我掂佢，究竟我仲繼唔繼續，老實講真係好辛苦，飛機都冇幫我打過
大家都係初戀

其他地方對你好咪得

唔係 性生活都係愛情中嘅一個元素 唔夾就唔夾
冇計

性相關嘅原因

最弊係，我覺得佢唔係對我咁好

因爲唔比你掂佢？

見題目都知你想分手啦

你都只係想人地同你講, 唔係, 分啦

掂手定掂邊度先 好大分別

可能都有影響，有陣時連錫咀都要，死乞難乞咁，連尊嚴都冇埋，心諗拍咗咁耐都要咁

怕醜姐

唔捨得不過，但係又覺得咁樣唔係辦法

會唔會係咁啊，一齊咁耐

rip

講到咁，咁你都心裡有數了吧⋯⋯

佢下一任多謝你

搵定隻靚G破青啦

shes just not that into you

你唔係吖嗎
半年唔扑得都飛得啦
更何況係四年？
求其揾個原因飛撚左佢啦
唔通要到時候幫人地含到雪雪聲
屎眼都畀人玩埋個陣
你係連登開post問應唔應該分手？
盡快啦巴打 對人哋仁慈姐係對自己殘忍呀

一齊前知唔知無得掂？有冇deal過咩時候可以去唔同stage?

你面前就要扮矜持，人哋面前俾人玩屎眼都冇問題

巴打 過來人 遲早俾人帽
最好背住佢搵定第2件

巴打，唔好浪費自己嘅青春啦，男人嘅性慾唔係維持到好多年，咁後生就話唔可以扑嘢，即使結咗婚都唔會有得扑 佢咁鍾意聖人mode就由得佢 心腸唔好咁軟

價值觀唔同，分手啦

何鴻桑：am i a joke to u?

前排有同佢講話其實我哋拍咗好耐，不如試吓再further develop 下，佢又話自己其實唔係幾鍾意咁，每次講完呢個話題佢都會同我講，好驚我用呢個原因同佢分手，佢講完之後我覺得如果咁同佢分手我會好仆街
我連exchange 都冇出去曳曳，點解個天要咁對我，我就嚟精蟲上腦

$$$$$$$$$$$$$

咪撚煩啦你

佢成日唔俾我掂，搞到我勁冇安全感，之後佢又話番我安全感呢啲嘢應該係女人先會care，成日話我哋角色係咪調轉左

作為男人 明白你

on9 屌你老母叫佢削髮為尼出家算啦

最慘成日比啲friend笑，拍咗咁耐拖掂都掂唔到，話我遲早戴綠帽

分
晒時間

所有感情問題一律分手處理

唔扑得唔緊要 佢都要知道你都會有性慾㗎喎
連錫都要抗拒我覺得唔掂

佢唔鍾意？

問真啲係唔鍾意定唔想住吖

你問佢 係咪結婚後都係唔多會做親密行為 如果係嘅話早走早著

佢話係，之後問我點算，我心裏面諗，佢應該唔想同我姐

四年都無得錫既話真係會唔知點好

一定分手

係咪要洗牙女仔都幾緊張個樣個smell
好似我咁 見到條女口臭有牙石都唔l想嘴屌洗牙先唔該

佢係話食完飯錫咀，會聯想到將啲消化物係口到互相交換

屌你講完我又真係唔想食完飯錫女朋友wo
咁買d口氣清新劑 噴下先錫

利申絲
我嘅話係好抗拒喺街上面錫 拖手擁抱嘴對嘴輕輕錫一錫可以 但係其他更深入的不了

你諗下你忍唔忍到一世囉 忍唔到咪算

咁其實呢個原因都唔係仆街 唔夾姐
即係有性格不合呢啲原因 都會有性生活唔夾㗎嘛
何況性其實都係愛嘅好重要一部份 愛一個人就真係情不自禁好想同佢做 如果唔係有特別原因例如宗教嗰啲我覺得你都要認真睇吓佢係咪真係咁愛你

你唔夠愛佢

樓主可唔可以詳細講條女唔俾你啲乜

唔係男女都有呢樣野嫁咩
即係要你安全感比佢，佢就唔洗？